點解班差佬返工咁搏命

作為最鐘意返工嘅香港人，我一路都唔明點解啲差佬返工咁要落力
做又三十六，唔做又三十六，ot越耐就越多錢，郁得越少就越唔攰，其實由得啲人喺到鳩企鳩㩒電話咪得，錢就淨袋，力又唔使出，又唔怕俾人起底或者打傷

我淨係諗到幾個可能嘅答案：
1. 俾人擺咗上枱，依家落唔返台
2. 真係個個都有暴力傾向
3. 意識唔到越hea先越賺

到底有冇黃絲差佬可以解構下啲防暴嘅心理？

因為佢地心理變態以打市民(曱甴)為樂

我個人認為佢地個個都係真心膠
覺得自己係度除暴安良
應該係為左份使命感
同埋為所謂手足報仇
當一個人已經偏頗到極點
往往唔會睇到原來自己已經係犯緊罪嗰個

agger

黑社會
唔打人仲有咩做

沒撚腦

聽講話唔落力就會比人話渣流攤 比人杯

佢哋為自己而戰

因為以佢哋智力以為贏咗先唔會比人清算

但實情係condom點都會被清算

真，呢班人九成青年時期有暴力傾向

一定是打得好開心先咁落力
黑警改不了本性

搏命? 單方面虐殺示威者ja wor

有曬gear 又冇法律後果 又每個月幾萬

儒家社會建立一個團體

跟邪教差唔多

打擊個人意志，再洗腦潛移化

【手動轉發自友人】警察的戰爭

// 我有白警朋友，是會通風報訊信得過的那種，因此我不會說整個警隊沒有一個好人，因為我知道好人有，但愈來愈難做。

走到今天，警察的心態是很明顯的。612，友人與我在海富天橋欄在一排長盾防暴和示威者之間，還有兩個白衫肯叫停防暴，俾足時間讓示威者慢慢疏散。我很記得那位白衫Madam甚至一手抓住她前面那個想衝前的藍衫，喊停他，然後除下口罩跟我們說，她們不會再前進，叫我們快點撤。

早期，我曾寫過警察因著政府的設定和策略而成為磨心和仇恨的載體，我不認為是完全錯誤的判斷，因為當時的警隊真的還有白警存在(現在也會有)，而警暴之深廣亦遠不及今天。但事到如今，不了。

如今，警察是用一種戰爭心態去行動的。

3個月以來，整個警隊由體制、文化，以至個別警員操守等方面的腐敗、失效與濫瀆在公眾之中表露無遺，沒有一個面向不能成為調查和批判的重點，每一次示威都可以開無數file去調查，而據傳媒和民間所得的第一手資料，均足以令濫暴的警察入罪。

因此，阻止獨立調查，是唯一能防止被秋後算帳的方法，因為真要調查的話，整隊警隊大部分有意無意甚至被迫違反紀律或濫權的人，都要面對處分。每一個警員心知肚明(有朱經緯和七警的前科)。

那麼，要如何阻止獨立調查？就是要贏。如果德國打贏第一次世界大戰，就不會被英法美三國屈出一條Treaty of Versailles，就不需要受到戰敗的恥辱，就不需要賠錢賠到窮。同理，警察贏了，就可以當平暴英雄，就可以受北京和中聯辦寵幸，就可以挾著「戰績」和軍權長期食住香港政府，要權有權要利有利甚至左右日常施政(例如元朗北角等警黑勾結的區域)，座大成香港的權力核心一個重要部分，以後的特首和行政機關都要買佢怕。

那輸呢？濫權的被紀律處分(失去福利甚至坐監)、「黑警」、「侵犯人權」、「警暴」、「失控」等等的指控悉數成真，一世在紀律部隊當中抬不起頭做人，在市民間成為比過街老鼠更見光死的渣滓。作為Macho masculinity的表表者，高高在上慣了的警隊怎可能接受這種恥辱？

天堂地獄，背水一戰。對警隊而言，贏是唯一選擇，沒有退路。

只有這樣的心態，才能解釋到警隊作出超越常人能接受的暴力時，那種興奮歡愉、高漲又失控的情緒；才能解釋到為何警察完全置示威者、傳媒或市民為敵人並希望消滅之而後快的心境和行動。

警察在打仗---不是為政府，更加不是為中共、不是為國族大義，而是為了自己在打仗。//

八萬蚊wo
你自己諗下
開幾槍
亂咁拎散彈描市民
強姦示威者

冇罪！

仲有八皮呀。良心？ 不要了

因為佢地唔做警察，仲做得乜嘢？！

佢地打人係happy咋

因為佢地智商低
港台有節目講到 智力愈低愈容易控制
只有IQ普通的人 成為警察才有成就感

日積月累，唔好唔記得香港人做客既時候可以西到幾出神入化
但係好多黑警係中5一畢業就入學堂根本無社會歷練，覺得因為係警察先比人針對，所以早兩年先會有猶大人論，在深入d就可能係低學歷帶黎既自卑，你試諗下大學畢業無耐都可以lead 住幾十年老差骨，果種時代矛盾之深我相信都普遍出現係藍絲身上，今時今日有機會向你班“刁民” “大學生” 報仇，當然大大力
第二個理由係藍絲呢一個symbol,李私煙背後果班真係好高章，將原本針對政策既示威全部概括成黃絲，再拉警察落水，營造黃藍對立，配合陳祖光呢d收共產黨錢既人搞內部洗腦（陳對員佐級既貢獻唔係流，幫佢地fight 好多福利，可以話係香港最稱職既工會領袖（笑），自然好大影響力），自此所有反政府係警察眼中都變成反警察，挑戰警察威嚴，否定警隊價值，人既自然反應當然會保護自己個identity，手段可以係抹黑挑戰者，日漸發展成仇視/非人化所有後生仔/示威者
第三係團結，我之前都唔明點解朱經緯影衰警隊但係重可以咁多警察支持甚至尊重佢，直至我果區有防暴我諗都唔諗0gear 落樓先明，果種 “自己人比人搞點可以唔撐” 既歸屬感真係會令人唔理智。警察學堂其中一個重點係培養歸屬感，團隊精神，我地今時今日先講不分化，人地百幾年前已經可以系統化實淺，朱本身係警隊聲譽就算係七小福面前都係有頭有面有地位，又係教官基本上係‘警察’呢個group 既symbol，加上今次實際上有同僚受傷（雖然係輕傷），基於撐自己人先會越見過火
第四，我9up only, 之前睇american sniper 覺得佢有一個message係想講參軍既人多數都相信暴力係解決問題既方法，呢種算係暴力傾向，但係係中性既，而且可以受到紀律訓練約束變成保護弱小既力量，而香港呢個環境因為三個月黎無任何人受到任何違反紀律所帶來既後果，模糊曬訓練帶來既規範（上層仲主動放寬），再加上敵對情緒，結果係變反左一班有暴力傾向既人囉
以上純9up,勿笑

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

諗起之前港台條片，話美國太聰明唔做得警察我諗香港都係差唔多，個個都以為自己好撚型咁

搏命係指佢哋返工用盡全力 明明佢哋份工可以好輕鬆

滿足佢地權力既慾望

長期on call OT 休息又少 又要罰企 一身gear仲要去到邊畀人鬧到邊 不過抵撚死 they are well paid for it

因為佢地自己都知番唔到轉頭嫁啦
咪一路走到黑

9企然後沙包同紙板不斷出現 打黎發洩又有OT錢 何樂而不為

韓信 都好搏命打項羽

下場是........

4: 公安扮型

一張圖講哂

邊打人邊收錢 有咩工可以咁爽
仲可以強姦非禮

因為佢地全部都係係警犬集中營改做完先出嚟為香港人服務

8皮到十皮呀大哥

- 發洩
- 覺得自己正義

絕對唔係唔識hea做
你睇佢地以前就知

當年細個讀書差。比人睇唔起
大個發現原來自己讀書差。都可以搵錢多過舊時睇唔起你既人

仲唔反cup報復？

到底有冇黃絲差佬可以解構下啲防暴嘅心理？

比我地拎到雙普選佢地咩都唔做都仆硬街，先唔講人工，淨係福利，鄉黑互利扎職，除時黑個邊都撈埋，班大sir緊係驚啦，一野比你地起哂出黎佢地仲唔仆街？ 中共管治手法不嬲都係咁，要你黑埋一份，到出事個陣你唔做野，比一起埋出黎都係一樣死唔係徐步高當年點解一查到解放軍同黑警有接觸個陣就死左呢

又有人工，又可以殺人，點解要留手？

啲狗讀得書少，冇智慧又冇自控能力。
平時已經手痕想玩啲裝備，不過一直冇機會，依家有機會當然係咁玩。

你有十皮你都可以打到佢地仆街啦

因為落到場唔打返去實比人杯葛

佢班仆街 番學時期 打交多撚過讀書啦
依家有人行出黎比佢打 佢開心都黎唔切

根本一早對立 人人好似過街老鼠畀人屌 班狗已經咩都唔理 有機會落足力打人 寓工作於娛樂
記住黑警一定有報應 若然未報 時晨未到

確實係等錢使..

警隊入面應該有唔少丁蟹
即使全世界人話佢係錯
佢都仍然認為自己係啱

其實佢地為自己博命，所以咁癲，因為佢地輸左死梗，

佢地輸咗
咁多年嚟既腐敗會被清查

成班毅進仔 出到去會有人請？